連登成日話公屋仔 居屋仔 私樓仔 我想問

我又有居屋又有私樓又有大陸樓 叫咩？

戇鳩仔

溫dse啦屌你老母

大陸仔

支那仔

D女你食哂囉，好葡萄牙

得你係咁咩 ON9仔

問問題都屌

有錢係唔同地方買樓 唔通大陸有樓又大陸仔咩
有本事既香港人大陸買樓 英國買樓都得姐

其實算唔算太差？